時事題：請指出陳同佳台灣殺女友事件和 WW1 薩拉熱窩暗殺事件的異同？(8分)

時事題：
請指出陳同佳台灣殺女友事件和 WW1 薩拉熱窩暗殺事件的異同？(8分)